FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (278) 冇人開我開

啱啱想開
1001掛住叫人睇佢live唔開post

條友平時都無幾可出現
次次一出現就係叫人睇佢開live
仲要用埋啲濕鳩emoji
1001又唔開post

細緊定迪維積會好用啲

好想用coins抽pack

今個星期用渣古打wl

對左一場賓爺，5射4中輸4球

唔好

仆街真係可以棄驚

咩事玩咁大

會窮

辛辛苦苦打足90
電腦 90+ 自動出腳輸12碼

劇本萬歲

新post留名

連一撞就跌呢個唯一缺點都無埋仲要爆埋氣真係完全唔知點打

買得起嗰班都買得起壽包 R9 根本冇分別

其實係
只不過係油雞變左Ben

我抽左4包24/24
最高87
2包最高得82
你諗你

其實搏得過 求其中一隻都賺到傻

但經驗話我知 用ben嘅人一般比較難守
通常用得ben都好勁

咁貴應該好難中

但係ben應該易抽過油 有upgrade刷

機率咁低中嘅抵佢中啦
upgrade 1000 pack都唔知有冇一張尼馬 Ben

3包有kroos同大陸仔

有六，七隻法甲totssf 50k以下

可能係太多大陸廢仔用油雞

現金抽pack好易抽抽下抽晒

今個星期仲有意大利惡夢

想玩里山 但可以點連？

osim or 油雞

我今個星期都半棄game
抽到好野咪打多個WL
抽唔到就唔撚玩了

玩咗差不多廿場細甸尼
覺得佢啲企位好似麻麻
截波又唔係好夠清脆
射位就真係勁嘅，同埋好快
果斷轉返用保定

仲有幾多coin？

4321左rafa右ss牙朗

Osimhem 自己都難連
我一直搵緊個簡迪咁既人
呢隻仲要雙4

抽晒喇
得返幾千

有d鈍咁,做咩都好似有D慢

淨返900k
手持promes, davies, ter ste
300k 肥

End game

係
保定仲大份過佢
但反而靈活啲

淨返0k
手持pack luck+ 幾打un吹肥

End game

最近屋企終於由8Mb上網升咗做光纖 終於有得打UT
想問點解DR DIV9人地啲咭全部都九十幾
係咪應該玩熟咗SB先？

唔係掛，你交個號比人打咪得

是咪on9

留咗廿包pack最好得隻89 摩洛哥cb
嬲嬲哋想賭下

仲有600k
無過500k嘅tots
肥料得幾隻

咁大鑊

屌唔好戇鳩啦
快啲打返去同人講要個offer啦

下星期三帶埋隻包皮上黎同大家講聲「棄驚先黎中」

600k allin rare卡

星期五變1m

講到資嘅話,FIFA係咪民脂

仲有得賺咩？

Golovin好似幾正，ea又會擺落sb任咁好死嘅

都已經loop左4星期；

星期五1k-1k5

季尾冇人開包
出勁sbc就上天 我記得舊年係咁
但應該過埋Ultimate 先

想要佢多過gueye

啱啱奴完打算頂storyline牛蛙，不過未得閒試，雙4應該幾正

睇返法甲稀金仲係1.5-1.8

呢兩日執下d 82-84,星期三就係王者

踢左十幾場得5win, 俾d 包屁花撚到懷疑人生

屌你老母，啱先個場90分鐘打和咩制都無撳都輸十二碼，仲要撲到都入

點解打WL比對手領先一球
跟手佢馬上斷線會計佢贏既？

我刷完拎返golovin入場轉打st刷gueye

因為你斷

8chem 是但溝隻法甲 我諗住用荷蘭

Facebook見到，真ultimate team，可惜game入面得三隻係勁icon

諗住試試kroos
廢撚到on9 半場就sub走隻垃圾

STAM

為打UT而放棄事業的男人

棄game先嚟中
入唔到隊
你唔中呀
寧願唔中
我真係好好彩
多謝EA

琴晚抽左5包100k
得兩張88 87廢金walkout

季中出南美明明傳過出卡富
下集真係有就正

bcwa

癲

加時攝左人身位 之後讓番開俾人橫傳射空門

俾人衝鏡加full replay

大家都好警世
我決定唔抽了

寧願唔中係我心目中嘅MVP

係咩感受？
金2料 俾盡金1

Gomez + sancho 打前面真係好屈機 ，有無類似組合推介除左尼馬，係”組合” 唔係一隻

respect

型

賣coin 仲有75萬coin 有冇師兄想收？

tots Ben + Tots 包 (組合)

Stam vidic Rio blanc

咪俾人who 既感覺

279 title
wl 重要過返工

cm 神

其他位就

炒尻佢自我安慰算

你買牙
撚有錢

On9

起碼好過神軒

撚知咩budget

on9

tots 屁＋包＋ben＋atal （組合）

我攞黎打442中場
又慢 又頓
佢隔離隻muller就真係勁
進攻有toty kdb既感覺 防就差咁d 不過都夠用

為左玩Depay 棄tots ndidi換HL 老母係咪好on9?

神軒好用好多
快太多
不過我係講緊stay back防中
Box to box應該差唔遠

正選5 chem promes 打右面是否不智
會唔會太格硬

差隻rttf alba就搞掂

佢係咪中tots alisson唔記得咗

end驚lb

唔會啦 神軒勁兩皮

抽左兩包，中隻oscar，同3隻肥，同ea平手

之前玩隻變型atal 都已經勁到仆街 唔知呢隻點 有冇食評

絕對合情合理
個世界不嬲都係運氣行先
有料既人唔代表有好結果

promes加sancho仲勁

muller 勁到仆街 上週俾佢屈到on9

神軒btb黎講好堅抽
除左雙三星勁好用

技術好一定要贏？

星期一請個sick leave咪得

睇完boras開堆100k pack
警世到

幾好笑點用無人推

Intern不嬲唔會比咁多野你做都唔敢比你做咁多

唔夠靈活

無心join嘅遲到早退基本

Potm屁馬都要打後備

Ss atal so far都仲係我用過最好手感嘅防中
好想試張tots

食完過兩日比你

賣3m ps4 coins $3.5/10k

其他人賣哂未

Allan同夏神 2個撞唔跌之鬼

星期一要補考d 垃圾野。。
要溫書。
再見
我棄game了

Allan勁痴波

場場都比人當狗咁撚

Intern邊敢比的重要野你做，到時獲左未瀨野

有冇人覺得對面吓吓都封灑波位攪到冇位傳，關唔關 中鉛或者script 事？定係真係自己嘅問題？

今個星期，已經撞到99花，ss花s，真朗，聖誕包，我估聽日會撞到tots包，ben

關你事

12 win6

輸好多場手緊波

要全場睇，全場都係咁應該係對方勁，一段時間就有機會係script

岩岩想買kroos打b2b就見到呢個comment

87賓爺唔夠力...
有冇邊隻換？

Allan截到波 又可以帶波上前場

Me too，12g7w，有兩，三場都係比人絕殺，嬴都係1球起，2球止，去到80分鐘已經要拖慢來打，好手緊

97 ben yedder

玩我咩

點解你仲有

mid杜蛇？

Autodefense

我覺得自己廢左咁
定係不嬲都廢 55波輸晒

唔好呀 雖然你夠料用

屌你老母8射0入 對家1射1入

不嬲廢

cm後上入唔少波

守都夠腳長

不過box to box個下 mm work rate就一般

有得睇佢點轉人防守

Dum用落怪怪哋咁
有時無啦啦自己標上去但又截唔到波

廢J第一次打WL

見識到

攝左人個位讓番俾人橫傳射空門 再full replay衝鏡

Potm Ben yea 可以撞到Moment Blanc 成個仆街

射極入唔到第二球 要贏就要保守d 再玩角球旗戰術

冇計
今日gp點

你有玩嘅咩

已經影響左

無錯
明顯技術分野係你cdm隊入去比st佢有無早一步控到cb截/拍你個接波st

我覺得Ok wo

開始慣左咁慢

Hk ken好勁 第一次打佢 連傳波都有困難

係

Intern同佢講 遲1-2日 先報到 通常都無問題

Send個陣俾佢睇做supporting 佢會明

岩岩11射7中 3球中柱 對面0射 12碼輸左

呢個高手 之前直播阿Lui sony都話佢好勁
我打佢都未贏過

i mean 收爐

之後仲有好多野要整理,要開始部署 fifa21 點玩

何況沒有配菜鞭策我,已經無動力。

唯一動力係要fifa21 用10個acc 挑主席一個acc 機
10隻潘鳳圍呂布

Tackle完成日仲幫人較岩位比人射
屌43‘追和 44’比佢kick off goal 45’ cb又set位比佢射
7場1勝

巴打係時候休息下啦

天道酬勤

休息下
Enjoy之後連勝

我同你咪差唔多
其實kroos個手感係咪會似謝拉特
之前玩loan
我覺得謝拉特好難用

我都個人史上最差11g4w
冇乜心機打埋落去

Tots 全部6/10 開頭
中間連勝到14/18 or 14/20
最尾17淨1-6場不等

千年金二

無用過g8
只可話無林伯/神軒咁鈍

佢真係好勁 勁得來又低調
之前睇佢打比賽睇到我嘩嘩聲

神軒唔算鈍啦

(google 這個成語點解....)
想當年配菜串我扮忙,話我成日講自己忙。。

其實我真係放工回到家就開工(處理fifa)。晚晚都1幾鐘先訓,7點又起身返工
終於有時間打下j, 得閒去食下譚仔同唐記,順手懷念下配菜。

第一次打都好似7場有2勝

diu
比佢炒過4個一皮

訓個教先

你謙
我覺得應該似ballack
但射波勁一班 防守差d咁
謝

神軒算係咁 算快 又射得 又守得 防守仲要好唔錯 平靚正之選

其實譚仔黃定藍

間中 d 女同事忽演話要食。

日資

三哥pr好似偏向重民意(黃）多

日資 龜丸製麵

無立場

利迷必用

甘間中可以食下
又可以好霸氣,大大聲甘落單:

喂,我要走九呀!!!!

整咗隻kamada
隊日本隊又有新成員

依個緊係勁

【行動】今日四點有光復本土文化嘅活動

本土網上音樂會
得閒嘅就支持吓，支持吓本土文化
唔得閒嘅都可以開住嚟掛機谷吓人數

又嚟

溫書溫到悶
有d痕。。sorry......

真咩 啲stats攻中防中都麻麻喎

我夢想成為的男人

少少 ndidi隻腳長到以前佢兩米高

諗住食engine打cm

obj嗰啲skill move requirement乜嘢黎架

min 4* skill move? 睇張卡weak foot同skill move個位

#和你抗爭我很快樂

睇中譯以為要chok夠sm先入得波

今日砌好隊就開台玩下

慘冇人理

有冇人打過toulouse fc? 之前輸過幾次今日中午難得逼和到3:3最後都係輸加時

派coins每人100k

正評ed

成日偷台豬coin仲唔夠？

Promes好失望 打wing唔夠大隻 又好似唔夠快

原來我頭10場得99 chem
係咪屌錯ea

點偷法

同sancho同level平咁多
抵啦

Sancho個模似屁 promes類似reus嗰d 又唔夠大隻 又唔夠靈活

同一隊前一場贏8比1，近住對全普金隊就齊齊企哂喺度唔撚行，上半場30min就輸夠2球

拎佢打正前屈到對面傻

齋邊唔射其實rashford 夠做
仲要我打5def wing back 打多幾場蝕走

有無師兄撚過Di Maria
邊黎講同福比如何

福個模一流

啱啱打左場rickythekeeper
冇想像中咁勁
同佢慢慢猜都打得幾舒服

早一個月俾佢閪過，好似贏佢
完全唔係吻/泱巴level
但人地比賽勁

用ajax三寶打wl
Tagliafico:夠快夠撞 冇乜失位 同reguilon差唔多勁
Ziyech: 打ram 夠快爆到下 健康射有驚喜 衰3星腳

福射波都好勁

之前WL打過泱巴
係完全攻唔入
但係ricky爆下佢邊就搞掂
可能佢啱比賽打法掛

咪住先 我同泱唔係同一個level
我都想有佢咁勁

我之前都係98 99 chem玩

我都係 唔覺有分別

Lala 400k會唔會入到手

WL DR 未必場場認真打 特別呢個stage

有啲勉強

我都唔知台豬成日話俾佢偷coins

我覺得tag好用過reg，橫移轉身都靈活好多

BD 個隻就都係冇身位

唔知連左去邊收得1格 要點攪

去設定測試上網

用落幾好用
巴打隊波有幾多日本仔？
定係後備先出？

Agger
Reguilon間中會因為唔夠靈活
跟跟下失位被人一野爆過

試場一格先

迪馬個模組應該都幾難有身位

Promes隻左腳兩場中三次柱
即刻想賣

8chem TOTS CR7 夠唔夠砌

點解你咁有米

套現SS CR + moment Best
平時有炒ICON 奴返黎

想allin啲卡做upgrade應該等邊個upgrade黎做好？

好撚淆 岩岩唔買又貴左幾萬

買啦 冇老點你

最已陣

咁我覺得佢勁既 佢好似丹比利

我買個陣好似720k

icon點炒？星期一入星期五放？

睇高低價位咁買 再放
記得計好tax 少則一隻4-5K 多則一隻10K above
每日都可以玩，利申：我會蝕

咁平 wl打成點

做左日本仔，但係買唔到cf-> cam

1w 1l
要執執個陣先
搞唔掂

仨巴 你都打成點

頭十贏7輸3 第1次 好撚驚

打到灰灰地
連續2場
30分鐘內領先人2:0

之後開始唔對路
2場都比人反CUP 3:2
唔知點解突然覺得下半場人地難打咁

呢個都係自己死症
個個星期都有4-5場呢D

人地明明唔算勁
但打到一半會凝住比人反CUP
點知真係

同埋次次都一定係70+ 80+ 90+

好撚癲 番黎打3場
唔係moment r9 就 tots c9

EA: fatfat

8g4w
唔想打了
太廢

完全search唔到人

見大家都打得麻麻 我都唔打住先

正常 有時上下半場各幫一隊 所以要打穩陣啲
同埋今日GP好撚慢

有冇cazorla指南 食咩chem先有用 打ST

自己中鉛人地就食哂春藥,都係唔撚打住

要搓多2腳 塞多d人係後面要

成日覺得自己FIFA心理質素好屎
比人開PRESS就手震

Van de beek 定喺 高華石 好啲 打cdm

牙碩

唔係啊 隻野我入唔到隊
但我有砌隊日本隊
主要用黎打fanny WL都打過一次

冇，不過r9 自己交失

迫到晤對路就大腳轟遠d出界好過

起碼無失位

睇stat vdb贏兩班

今個wl 輸親都係輸r9嗰位

我今年第一次玩ut 開game 唔知有得揀ser 打左場1格wl
永世難忘

我食hunter 打 st 左菇都幾鈍不過射波幾勁

一格同五格一樣都會delay

有冇巴打放coins ?想少少地收350k

又慢 又鈍 走位又唔靚 成日退落中場 唔識用

吻巴LM唔砌埋葡超sbc？

今個wl星期六4點就搞掂

唯一可取得隻5腳窮撚無計焗用

打season 打到好悶，宜家先玩ut 會唔會好難玩，只諗住玩下dr

League sbc又麻煩
仲有張shoji都好用要 但果張應該無可能奴到啦

其實一定會難玩 不過都建議試下 了解下ut 下年一開game就玩會開心好多
同埋熟習下ea ut西ser 等下年唔好激氣

打ut wl 進步會好多
但首先你要唔怕輸 輸完要檢討

kent仔時代已過

未打過Sb
想問5萬分穩唔穩E1?

夠

仲用緊 好勁喎

Kent係傳奇嚟點時代已過 贏緊和緊輸緊都換佢

好 終於唔洗打
打Sb真係好撚柒悶

係我表達得差 我意思隻隻99體已經唔使佢

咁你幾時開始打WL 我唔想撞到你

Payet砌唔砌好
睇落四不像咁

卡叔用過好似冇乜動力，而家用muller好勁，走位係用過最好嗰個
射波好勁，4.5腳，傳波速度都勁

最好帶一兩下就傳，之後就自己識走靚位，我依家左右拍福仔同埋同埋辛祖

頭先打咗幾場 好鉛唔打住
我地WL好似都無撞過大家打機時間唔同

有5m budget 有無巴打可以砌下陣等小弟參考下

哩個真
90分鐘無換人成個月

可能換會好d

痴線 打頭五場都撞到kc 慘被強姦

Fekir d Frd

可睇fatdoi 食評

已經適應左依啲gp 夠耐性就得

Link到就砌 射波好勁

Fans就砌
唔係就不了啦

中咗硬吹馬昆幾勁
唔使做米列圖

第一場仲要miss左兩球單刀

全部硬吹 650k budget
應該用/棄同upgrade邊幾隻好
另外想問下而家咩陣好用 4231好似廢咗

用緊打cam 廢到仆街 神軒cdm入波多過佢

俾電腦揀波衫中伏，我紫佢黑，傳波都要諗幾秒，最尾就真係因為睇錯衫，結果助攻俾對手絕殺

到底有冇一次gp係會正正常常
第一場就中鉛 又中柱 又og怒頂入自己龍

真係dllmcfh ea

Promes真係唔掂 好彩今朝710入

衰無真樣

撞衫

cls 屌女又唔見我撞到處 仆街一場撞四次柱

你呢張VVD?
就算普金都無可能咁過份
你話用銅卡都叫講得通

對佢冇愛 冇乜所謂
Btw見到你係想見你個post度

Ben 擺lcm 用Theo 法國 比8chem
後防全部可以留
高華錫 福仔可以

4腳尼馬

處咪仲唔好玩
食姐姐開心好多

做綠葉 冇錢又易夾chem strong link 包皮 Ben蛇

4腳尼馬is sancho

姐姐

觀音坐蓮

Happy贏Yonna bb

Yonna bb係邊個？打過好多次

Elite player好似係

姐姐好難溝

明做

個方向完全唔同

我連登主要淨係上呢兩個post

做乜鳩
我報左下星期wl ?

睇完數碼暴龍
我同條女兩個一路行一路喊到隻豬咁

好 唔該巴打

我覺得幾勁wo
好靈活 呢個價差唔多

我都打過 又記得個名

個次未feel到有咩特別

未用過應該唔差 但個模組普金好一般

啱啱打個支那仔 又旗又徽 入佢4球衝咗佢4次鏡+送咗佢4個full replay 最尾仲入番3球own goal撚佢 我從來都未試過主動replay/衝鏡 而家有啲內疚 有冇人安慰下我

433-3 manolas full chem
ST買91 son
LW位用bcwa

廢柴嚟 撞親佢都炒柒佢

呢個都elite咩

咁撚癲

普金vvd 我隻vvd係好多呢d野 真係賣咗佢算
跑跑下冼低都得 冇㩒剷架完全 跑埋去架咋

係 我唔like佢係因為模組

先覺得未有咁催淚喎又
雖然都有唔少煽情位

成撚日下半場個gp都突然慢到仆街係咩事

支那仔其實大部分仲好人過香港人

neymar st

vardy st

Ben爺貴過prime油雞真唔真呀好彩overprice得好緊要

比成年人睇既動漫

好慘
我都試過1次類似咁樣頭鎚頂入自己龍
然後仲有為數唔知幾多剷地波入自己龍，9成都係電腦auto幫我剷入

呢幕真係起雞皮

喊住黎睇

好唔想成長呀屌

上youtube睇返shinn個觀後感同下面d留言
會更加覺得套野勁
閃蝶獸係蝶 係有原因的...勁多細微位做到神級 痴線

讀書果時都無咩睇過

chok暴龍機

大過左先知係打丁

完全唔知邊個偉人發現打開部機用鉛筆油黑果塊野可以chok到快速成長出黎

新個部咩v15 炒到3500蚊部
有完整進化戰鬥暴龍獸同奧米加獸動畫 勁想要

Prime kaka 打邊食咩chem？

Engine

蝶巴有料

處係大人用黎昆細唔好同我爭姐姐嘅藉口

樣基本，食招呼緊要，有身材係bonus

而家多肥，有位俾佢就抵玩啦
除非你本身tots/mbappe/Neymar

See you next week

即係你自己rq左？

我廿幾歲人
出黎做左野幾年好彩仲未俾社會磨蝕晒
感受真係好深好深

rg c7同prime kaka邊隻好啲？打右

Kaka

shing 仔

星期三睇佢開Live 佢開翻啲相都見到佢眼濕濕
RIP

可唔可以比d評價，4232 son ST，跟著係rashford zola muller

Zola好似都鈍鈍地

得zola係trade得

佢垃圾黎，WL 打親都炒佢，而家個個都認得佢個名狙擊佢，佢一定好開心

23g14w，睇怕又係得金二

ea要你輸

所以我先唔敢養寵物

2球own goal 1球放佢自己入

亞古獸

覺得rg neymar打咩位都勁過prime kaka 係咪唔正常

希望shing 仔頂得住

hi獲加巴
贏多6場上埋G1

呢隻死西GAME真係好煩
成9日無神神靜雞雞幫你開OBS
搞到D人冇哂氣

閪婆
Post佢上黎

hi打多幾場抖一陣今晚開衛視中文台四刷

但宜家個陣好差，我頭先完全靠租借比利，岩岩完約，課一pack 增強下會唔會好白痴

根本垃圾，呢條友吹大咗
G3 Level

打翼冇可能

你地個個都3刷以上 好癲啊

3點就dead line
真係報左下星期

課pack係增強唔到實力 要課就黑金

嚴懲呢班唔郁搞到人斷線嘅閪婆

92 maldini加富仔 好似廢左好多....

有無feedback🙏🏻🙏🏻
定轉呢個好

除咗一開game之外我唔建議課金 因為隻game嘅pack rate可以話係垃圾級 課一pack可以乜都冇
如果真係真係有信心你可以玩到21出之前嘅話我寧願你課黑金 不過都要小心d俾人昆水or有機會封ac

課黑金揾妙妙 不過佢今朝好似話收爐

Prime kaka用落俾想像中好

打邊好屈

但有時會miss big chance

高質野唔怕睇多幾次

但係佢製造到好多big chance

就算知道要分開都要戰鬥救人

試一試隻阿蛙 打幾場睇下咩景先

用vpn睇？

蝶巴加油

定係KDB轉神軒

Yes kdb轉神軒好d
De jong+呢隻kdb會唔夠守

係又清又順

我3刷左都已經覺得好癲

zola咩chem? engine?

呢隻Mahrez打CAM會唔會唔夠

Yes, 打Cam

13g8w 希望上得翻20

保連奴個價插水咁跌

試下 sniper會唔會好啲 kimmich muller唔用有啲浪費

決定ultimate tots嗰陣拎晒啲coins抽pack
反正幾十萬都買唔到啲爆機attacker

爆機ST要幾百萬起跳
退而求其次用住TOTS SON都係百幾萬

TOTS SON, 阿古路, SO9都好夠用好夠END GAME啦

牙路雙4星難啲end驚
要打得辛苦啲

得500k

14w剩7 仲上唔上g2好

Gogogo

除左對得耐son 悶之外，都冇野好挑剔
左右腳都咁易入波

有冇邊隻頂到87賓爺？

用緊88ben 同rg neymar 表示有住睇00高達第二季第一集 隻exia俾d 卒仔屌打嘅感覺

一球筆值平買4個攻手有咩推介

我都覺，就係有呢種心態，始終2隻都值少少錢

lui用90 Ben sir都唔勁
普通玩家用88仲難搞

想砍掉重練了

隻TOTS 古天奴幾勁

Ramos勁？

勁到痴肺

勁呀
不過隻maldini唔係好夠做
抽到davis同maloas都入唔到隊
想要隻前場都冇

有排少玩左 送左1球野比佢砌屁馬

Ben sir貴過屁
都已經瘋了

用緊富仔，唔夠力

想問下atal同ben yedder 邊個打st 邊個打cam好

屁都有輸既一日

which version?

Dnlm ea 斷線食場

試過俾古天奴中出

仲要貴過mid大哨
真係睇唔透點解會overprice得咁勁

點解成日地波都要彈起
搞到成日要修正
今日下晝好嚴重

乜wl和波對手quit唔會計我嬴架?
仲諗住執到雞打少1場

我到底玩緊d乜

97賓爺

貴過全部non icon人

個gp一閪就會 好on9 慢慢彈過去

好撚on9今日仲要一作客就勁西勁慢

後防派撚晒膠 連續三球彈返比人 我清波都彈on9

ultimate totssf個陣會唔會出任務可以奴人
同埋係咪會出啲靚flashback

已賣promes轉陣
上定下好

屌你老母mukiele同upame盲架？

點解？

19g14w 收工 下星期再努力

呢隻ben 傻先會呢個價買

下晏對完 真係傻既先買

個gp 咁怪既，波又傳唔到，d 人又唔識郁，好似英超個week 咁。

超差開局12G6W

我估我第1次對佢 應該會比佢入3球
多數係咁 D新卡

Ben係potn atal係tots

好撚嬲呀 唔知自己做緊乜
贏又唔知贏乜 輸又唔知輸乜
仲有 拉晒d大陸狗去打靶啦
屌你封撚左仲學鳩人玩fifa又疾wo
On9

張tots insigne 廢撚到 波又傳唔到 爆又爆唔到 扭又扭唔到hi 一hi 就甩波 射親波又撞柱 仲廢撚過隻7 chem kent

Ben yedder st

Atal cam啦 防守stats咁高

撞左LW位

真係麻麻地
爆又唔係特別快尤其而家咁多99速後衛
而家寧願玩adama呢啲壓身位cut in嘅爆邊仲好

話時話我今日大部份都係右手面

求其搵隻普金lucas 都勁撚過呢隻垃圾 都唔撚知射撚失幾撚多球open chance 想靠佢帶個波上前場啦 比隻awb 係後邊hi 一下就失撚左平衡 廢撚到閪咁

踢成點你

10場3勝

又係時候換隊

你哋估會唔會出一隊81換83+ upgrade

佢真CAM
走上走落都得

我都係 中間可以連續5-6場都係
痴痴地

隻tots ben yedder係會一直咁貴 定過幾日會跌

game1就要打真朗

難打到

張ilicic 好唔好用 ？賣晒coin 之前紅卡抽中 想試下

反正都有咪打場sb試下手感

I love ea 一無錢就嚟打救我

應該點都跌的，但平極有限

呢的小兒科野就唔好show出嚟，係show都show tots ben果的

依隻一定唔好用 平係有原因

平極都應該5m up，有油雞頂住個價

有無lkk 食評 淨番兩個鐘唔個砌唔砌好

值唔值5m呀

發生咩事，成晚 找不到對手，一係就得3格，成晚一場WL 都未打到

打左兩場無得打嘅波
想死

有愛就砌啦

佢地一左一右真心正

應該跌到4m 5m唔值

我都係用呢兩隻打兩邊 好好撚
再用埋7chem mahrez打cam

跌到4m 都唔會買到唯有等星期三 四見證奇蹟

同上

雙5星就話
5星腳 買son好過

son 1球 ben 5球
not real

法國姐

想試迪馬打邊

200K內後備出黎爆邊夠快又夠撞
係咪都係TOTSSF ADAMA最好?
買左隻visca
頭幾場好似幾勁
不過真係模組太細粒
俾人hi下就甩波

唔會係ADAMA

咁有冇推介

Idrissi

唔同wo Ben sir勁好多 又靈活 射波痴線

用過好屈

屌onL9成日電腦pass assist攪到我成日傳錯人之後就唔識點傳,已經冇耐性到係咁rage quit

做mid icon sbc,如果中隻入唔到隊完咗tots 就棄game

關左佢咪得
我識人真係關左佢 全靠自己蘑古方向

好似ok幾撞得咁
唯一係crossing同long passing爭少少
其他數值都幾正
加速, 最高速雙99好痴線

係衰左係隻3腳到姐
儲緊錢買

adama

連輸3隊閪隊，平時一定win, 今日GP 真係唔知自己打緊咩，食fake shot, 射波要儲氣，尼馬鈍到控失

我鍾意adama多d

得你有我acc 我果3m你都未還

屌你老母 贏緊3球 ea斷鳩我線

純打邊無咩影響

好
兩隻都買黎試下

用佢頂夏世三 再換sanches落場 爽

係
好似3腳TOTSSF基沙文打邊其實都幾FIT
又撞得下又夠快又靈活

我自己用緊supersub好撚勁
Agility 同dribbling都99
衰在真3*wf

Promes隻左腳感覺有4.5星用佢左腳入咗幾球

4*sm

入左好多球
half chance都ok
可能shot power高

基沙文靚仔可以彌補

岩

上星期紅卡抽咩

最初馬列斯你地又係咁講
跟住Sancho你地又係咁講
而家promes又係咁講

有錢我都會咁講

巴西98pac 音樂比利

３隻都勁
馬列斯弱少少咁解

3-0 到80分鐘連入三粒 咁都有得追

開obs 打得龜d 正常無得追

Ballack,可以棄game

但係個慶祝動作好高挑釁性

我指隻Weak foot
隻隻最初都話有4.5腳

呢3隻全部用緊
promes果隻wf最似樣

全部你當係4腳啦
係睇邊隻 SCOOP個陣拎個角度靚D咁解
太多變數 好難定奪佢什麼4.5腳 ( 我咁諗咋..)

信你
買隻黎試下
sancho有時係會射波冇力回傳俾龍咁

sancho shot pwr低

今個星期勁多rage quit
17場有大約5-6場都好快唔知咩事上半場20幾30分鐘已經0-3
完全唔夠打要rq

咩情況要用obs其實

最好唔RAGE QUIT
RQ你個勝率唔會降低
都係派番咁勁既對手俾你

係
係feel 得到既shot power低左D

8X分鐘lead住一球可以開

好灰 頭十7 w3l 而家9w 11l 想打爆個mon

頭11g4w
最後都係14w收工

都市傳說：退碟/斷線唔計rq

仆街 唔夠時間打晒
一輸就要rg

射極都唔入

一連敗個腦就一片空白唔知玩緊咩
防守轉人都轉錯晒

對面隻James 點解可以咁快

屌 第一次10W剩7

我都係
聽日冇時間打想今晚打晒佢
所以一落後兩粒知道冇得追就quit

要食finisher
Promes食marksman

Search極都幾十ms 點打

packluck原來係跟人

隻隻都一星期全驚第一 4.5腳

次次都係新卡buff

世事都被你看透了

4.5星腳打手

寧願俾elite player屠都唔想輸啲on9波
明明淨係蟹步行住對面都可以冇啦啦落腳失位
攞曬嗰波又彈返俾對面
唉都係休息下先

西人一個反cup 衝鏡full play 的波 樣樣齊 平民隊入佢兩粒都即刻skip

都幾撚鉛下個gp

星期日做清晨球王啦

15g10w
連事5場宜家20g10w

上兩個星期都17到
今星期14都紋水

鉛到痴線
唔打住

番工撚17w 算尻數

個個星期都喂屎，差點早定遲
最後咪一鴆樣戰績

11w剩6

隊野換左十鳩幾廿次
最後都係14w, 得一次17w

由30場14w進化做20場14w
已經睇化左

意甲 ST 音樂同馬天比係咪差9丈遠？
大家都係96 但個價相差近十倍

其實我地有無互射過

payet 請問有冇食評，想做黎代 88 mane

你係咪用jota+b施華？

肥doi ig食評

唔係我

點解有人唔做，做領先兩粒就衝鏡嘅傻閪？
反杯你啦on9仔

Fifa fut PSN: Aiden98428

等人search到你都好

中文ST/CAM 料

可以用到嘅卡
唔會好勁 靈活性同速度麻麻
不過張卡高strength會大力啲
RG MANE呢個stage冇玩好難比較
但Payet應該勁啲

屌想點撚樣阿
打左成個禮拜個gp 都鉛到仆街
下下修正擺呔都要半秒
踢條撚

咁岩我之前果場又係射12m

不過射輸

肯定差好遠 音樂好鈍

音樂垃圾嚟 用咗好多場 得射波勁 其他嘢都廢

Ultimate tots 係咪最高rate既18隻？

Tots迪馬打邊都ok
用落快過bday個隻好多咁

泱泱咩陣而家

信自己啦

你想四龍出海？

係咪用loan best

好似啱啱-6 輸左俾佢衝埋鏡

淨係記得用Fred
同公廁

熄埋msg
打完wl想𨳒撚到佢老母開花都唔得

Moment Lucas

五腳Lucas

4sm5wf lucas

Wah Lucas

未來熱巴

貴到cls

智撚陣 連fb都升wf

貴撚到

6格

貴到on9 兩關89

6格仲要89 89 88 87 86 86

Ucl卡又黎

真係得未來熱先會砌

打完11場之後無啦啦有個感覺，覺得繼續打都冇乜意思
唔想再玩之後即刻熄咗機
應該棄驚了
得閒上嚟同大家吹吓水

mls

佢都痴撚線
一隻93 player moment
要89 89 88 87 86 86
六格
仆街EA short撚左呀

因為你而家就算中屁都係打埋下個wl

stat唔算特別勁都要呢個價 搵笨

Barce卡又火箭

Repsect

Might follow

起碼打哂個wl先丫

Strong link son 676
係咪要砌

5*wf

之前就係突然有咁既感覺所以棄左，仲要果陣明明都係打緊wl

會整有愛 由佢未去psg前已經中意佢

奧歷治sbc被封印

做得好

得閒上嚟吹吓水好過

嘩 打撚死人咩屌你老母

唔想打

你已經得道升仙

我幾想砌

貴到

明明頭先仲吹奏緊promes

其實都6月
上集好似仲早過依家棄

頂差隻硬吹前鋒入隊end game 隻lucas想all in砌 有冇人俾意見砌唔砌好用緊88 Ben sir

勁
佢同sancho一左一右無得輸

一場都未開始打 冇乜動力

一定勁 ss果隻打正前都勁好用
有埋5*sm就等於屁

輸左球 明知有得打都quit
冇咩心機 真係
諗下搵錢好過 同fd打pro club陪多d女友好過

其實都係
今集係我第一次去到6月都未棄

勁過88 Ben唔少
但overpriced

唔值，等futties 有一堆爆stat 又易砌既sbc

我都係，啱啱上完11win
突然之間完全唔想再打
即刻熄咗機

無武肺既話 三月就棄左

不過要兩個89 都on99

最主要 今年留喺屋企時間多咗好多

lucas咁貴傻的嗎

到時會有肥或祭隊

同上啦
呢兩個禮拜忙到痴線 好多時連dr都冇打

真
其實TOTSSF前都冇打一個月
出左TOTTSSF先打番

pro club同朋友打好撚開心 又可以笑9人miss 贏輸wfc
完全係UT既對立面

一諗到打完成年好似乜都冇就突然間唔想玩落去，21都要諗諗先

上年我2月就棄左

冇icon swap 唔洗硬吹隊諗住祭曬啲tots 好似kroos odegaard個啲清倉做 剩留一隊硬吹

jm9隻lucas 勁都唔使86+86+87+88+89+89呀
做價使唔使1球

我真係煲劇煲到唔想再煲
先至奴下D OBJ

Futties 應該依度少左一半人玩掛 應該唔少人玩埋下個禮拜 都收爐啦？

到9月你咪又係買ultimate版同EA ACCESS

我今朝已經係呢個感覺
享受緊開心weekend

賣4.7m
1300全包
有意add tg

玩埋下星期等高達

11w剩9
今晚打7場贏得1場都係聽日先打埋佢

諗諗下個個週末都俾咗咁多時間EA都真係好on9

拜狗依球靚到

你咪醒
哂咗我兩粒幾鐘

冇計 正勝負差啲對手係勁啲

全吹既話真係要

雖然應該會有好多硬吹肥料

由佢啦
遊戲黎 比晒時間佢真係唔值 打多兩星期好啦 同fd玩好過

今年兩樣都冇買，淨係買standard
同埋黎緊有冇得online打機都成問題

ea為咗回收啲coins乜都做得出

個個星期所謂upgrade完但都係咁屎得14w
就會同自己講「下星期唔好報」
點知每個星期派彩出閪嘢之後
又會有把聲同自己講「報埋哩個星期啦下星期會出好嘢架喇」
無限地獄loop

我今week第一次打

真係要大半日打先打到一半

lucas本身個module靈活過ben同埋responsive d
ben係矮得嚟都橫橫哋咁
不過呢個價呢個stat呢個period真係貴

真係痴線架咼
唔明點解可以出到咁貴

係有d離譜 平時季尾百萬級別sbc 係講緊提早享受tots數值既poty

望多兩望又做唔落手

正常玩家冇咁多啦 講緊要同你回收66 張85up rating嘅rg

Futbin 價盛惠17m

肯定要買卡做啦 仲要本身留22張做法國同ultimate guarantee

監控？

佢有格全貴價icon

2020仲輸緊kick off goal
Ea

新個sbc吹得

為咗reward抽好嘢而打wl係會辛苦
有呢個諗法已經中咗ea伏

初步整 都要一百萬

咩

次次領先都要磨五分鐘先
好on9

同hazard一樣格數

歐聯個個

是但啦 都係出垃圾rg

我89分鐘絕殺追和
佢90就贏返 波皮都未掂到

7 chem promes 正前搭世三咩chem 好

有無人打過Easonchiu

閪撚到一個點

球球跳舞full replay

今日EQ好高 點閪我都無咩反應

唔緊要啦 打埋下個禮拜 你都無哂意慾再玩 到時自動脫苦海

屌你老母90分鐘啲人突然失控傳唔撚到波
俾人追平加時輸撚埋

好想做 要黎頂87賓爺

打過 大陸仔黎

唔怪得知咁撚閪 識少少sm 以為自動好勁

好彩贏撚到佢最後後場打飛機自己玩sm

*自己

676/son

做啦 呢隻摩拉 好正喎

記得 但炒佢喎
猩猩應該冇問題喎

咁老實 佢實勁過呢兩隻

想睇下食評先

Aguero

untrade

祭左唯一一張arthur出張80比我

無5腳

係囉
佢本身個模組已經超好用 又快又靈活又撞得下 係傳波差少少 但打st一齊定好撚勁

賣4.7m 1200全包

冇得比啦

佢curve升極都唔過80finesse應該差啲

1m太貴了

整完就無得返轉頭 玩到尾

小弟已經計緊條數
睇下補幾多

佢玩硬ban

百幾萬 整隻lucas
EA係咪on撚9?

有幾個stat唔靚

MacBook內置嘅QuickTime
跟住撳左上角 新增螢幕錄影

冇5腳 頂唔到

棄用左好耐 Finesse
平時會入既都唔入 屌佢老母

89個兩格大家都應該輕輕鬆鬆

用過阿古同兒子 我都係鍾意用阿古多d

要食eng boost爆個pace同dri

成日比呀古隻4星左腳射爆

下下近柱算
單刀finess炒 仲要sancho今日炒左3-4球

阿古對正位遠遠咁抽埋去又真係幾爽

sancho個衰仔咁快過保養期

Power point

最慘你現實冇乜邊隊or球員鐘意

我隻99messi禁區頂都成日中眉

thx bro

thx

Hawk 定finisher

係唔係in金門？

咪係 不過promes好堅

marksman

sniper 我個個前鋒都係

I know that feel bro

屌佢老母 咁我洗撚買佢咩 用番henderson加福好過

未過保用期
下星期就會同sancho一樣

大步推 都佢可以俾prime rijk追番

Futbin 睇咗一睇好似marksman buff多啲

Thanks
祝中紅屁

做左lucas就抽唔到guaranteed pack
都係過幾日諗下先

ea就係想咁

綠線tots son

唔係我都算半工程科

係仲要巴西 超多選擇 做埋gurantee睇下點

等星期四出兩張龍再做lucas

諗起之前一出隻熱剌未來熱巴就即刻鳩衝

文丹達is coming

bergwin 6小時棄驚傳奇

Owen巴打 gg

一定係紅卡雙龍
預備好做lucas 所需既coins 同肥料

Son lucas pedro
5* 3子

屌
唉仆街 輸比同一個人兩次
叫kai xxxx
係咪巴打黎

20分鐘比人尼馬連入3粒 界外finese有 近柱窄角硬ban有 轉身射又有 你玩埋去啦 我棄
晒時間

訓醒聽朝黎過啦

大家仲打緊wl?

其實last week真係唔知玩黎做咩

今個星期冇了
可能下星期會打下抽雙龍出海

Twitter寫果件件巴西衫點有

有無人做左新果兩件波衫 著上身靚唔靚

初頭又斷線又輸肥雞
12g5w
而家19g11w

lucas隻5*腳值唔值1球呀 仲要un吹仲要曬銀時慢慢做sbc

Dllmcfh 幫我開obs搞到冇曬氣 邊個中好野再thx ea 愛ea我屌埋你

真
7-800k都會即做
1球真係諗諗先

我做埋就冇晒吹得既野同coins，玩多個WL應該會棄驚

想請問下golovin同gueye個任點解?
佢D中文譯到錯哂

gueye 屌 好撚煩 要買隻mane買隻屁做

屌 咁高成本

啱啱打咗隊Kai fc 係咪你講嗰隊？

我係咪第一個？

好似係
贏定豬
兩場都輸反擊 控球下下都係65/35

我會陪你
但要拎埋紅卡先搞
end game野黎

60分鐘贏佢3:0就rg咗
幫你報到仇

好撚煩 但想用迪馬 冇計 佢守應該好撚勁

頭3個任都唔使贏波，打假波咪得

今晚剩係輸左兩場都係輸比佢

同seth打緊嗰個？

係
好彩有隻3*weak foot諗住買隻迪馬做

我隻迪馬5*wf

唉 無啦啦又連輸幾場 打到自己心情又差 又嘥左個weekend 唔知為緊乜 生存好似無晒意義咁

有無ching 有多個ac唔玩借比小弟玩下

用咗100k

玩wl? 平時咩水平？

應該有人想搵人幫打

拎晒肥 應該補300-400k 做得過呢隻 5星腳

有無高手可以砌到100chem

做完出新評 應該唔差
有佢connect到好多野

Fatfatwah09277 下下full replay
屌你老母全家生愛滋，冚家剷屌你老母臭閪

屌 新波衫同球證撞撚曬色
大家唔好用

屌佢老母臭閪，入埋啲-6波都要睇full replay
臭閪狗睇吓佢幾時死全家屌佢老母臭化閪

遇到佢幫你炒鳩佢
唔好諗

呢個臭閪黎

阿仙奴後防 我屌你老母

lucas用落連屁真係一流 仲諗緊點執 其實執黎執去都係17w

屌佢老味真係唔撚再柒打
咁撚多西人，做好人又唔見有回報，紅卡開game到而家得一兩張入到隊
屌你老母臭閪下年真係唔柒玩，一定唔係講講下
三點幾都要咁撚燥真係屌你老母

巴打 打機都係求開心
冇謂咁火滾
訓個靚教先

一場短評:
用落好靈活
撞到下，似夏神個種硬

利申輸俾大陸仔99 C7 99 messi 再後備換salah 出黎，輸own goal, rebound
仲空晒tap in 遠近護空門唔入
好嬲

佢翼位打得 前鋒打得
本身4腳都好用
居撚然出張5腳

佢出張5*sm 仲好

唔好太沉醉5*sm
係基本功未完美下

14W 淨10 好想今集上多次20

隻隻都吹奏得唔得架

13/19
13/22
Feel 到17都無

應該鳩打都有17
聽日再打

我都熄左機 靠聽日
係咪都係11pm打後

連續On99撞幾十次柱再俾人絕殺

上上week我就係咁 最後打曬12W

竟然真打勁快解到gueye個塞內加爾同英超3星skill任睇黎迫我做埋佢

Rashford同robertson 成條左線真係想劈柒左去

冇問題啦，我上星期同你家陣一樣，最尾都得左

下午gp會慢啲窒啲
但對手啲卡可能冇咁勁

不了
我好靠gameplay

Jelly 仔廢
祭左

我一開始都咁夾
果斷換咗

前4全5腳

4231同442分別點擺？

3場11柱

Son cam
Cruyff 左 Lucas 右
676正前
雙前就 son 676前

應該換taglifi加普馬士

Five demands? Hkg?
a727r115
大大個字寫hk
屌你衝鏡？

用唔掂隻KDB set balance attack
隔已經咗拍住隻stay back Kante

定Kante要換第二隻純防守？

寧願gp好d算
gp閪唔識玩

聽日由零出發，目標六個鐘收工

憎撚到lucas死其實唔算憎嘅 不過一提起佢絕殺嗰下個心碎哂

我自己用就son ST
右邊676大大份爆下
另一個中間位同左路 Lucas Cruyff睇下邊隻打中間易搵位傳畀兒子完結攻勢

kante+kdb 差唔多最屈中場

屌打draft一鋪search一個鐘咁

點敢同你打 大佬

4射4柱 對家2射2入

唔知點解隻kante仲活躍過KDB上去
利申：冇OneTwo

8贏淨9
隻game真係好好玩呀屌
好有樂趣 好享受比EA折磨
仲撚慘過做人
係隻game度我的點享受都無
唯一開心既係post度屌下19EA
我老閪都唔會入21 fut黎折磨自己
浪費時間 仲要搞到自己咁崩潰

fut好似上咗毒癮咁 好難戒

我依家就抽mid icon戒game

因為佢positioning 高
其實佢防守又勁 帶波推上去 甚至射波都好勁
大概有咩問題
我用左超過1000場 我都幾熟佢兩個習性

中咩

如何

Okocha 獨巴

EA no mercy

三次mid icon
Baresi
Deco
Okocha

你每況越下

無心玩啦
抽咩都好似係
技術都係 情緒脾氣都係
比人玩多過自己玩隻game

起碼都咪鬼比黑鬼我呀大佬呀

星期四到我做！

等多幾日可能出prime

應該會等mid完先出？

原來mid差唔多完

終於踢走trashford petit同jelly 換晒阿（積士）狗

Tots福我用落還好

Davies好廢唯一可取strong link保定 400k

福其實無問題 但想換隻閘

我都想換隊

成場我16射都0-0交手

cls仲打緊唔使抖？

垃圾game打埋依個week算啦

邊隊好

真 下星期我再打斬手指

C 賓爺overprice太多

Btw 你比到choice A既價錢不如mbappe轉埋做bd啦

本來想升下金2，結果upgrade完16g6w

連勝上金一

屌你玩意甲都知你準備好似老人院咁柒閪
屌你90分鐘drop back 足90分鐘
AlvaroRecoba169 屌你差足90分鐘
我90分鐘無射過門呀屌
你玩撚晒去囉 專係破壞人地遊戲體驗既撚樣

十二碼兩球捉到路都入點玩

認同 大把閘勁過佢
lodi都好用過佢 完全係因為保定所以咁既價
個身勁薄 經常撞唔開人 假strength
大把都h/h walker用落勁佢好多

比人撚完kick off goal未
條撚樣仲覺得自己好撚巴閪閉full晒replay咁

c rw用mahrez
mane換zaha
唔用季包用壽包 包你勁

咁慘, 見你成日俾人full replay
今個WL 我撞過一次衝鏡full replay 台仔
結果衝到佢rq 個感覺好正

贏緊三比一 , 直線 單刀 , 突然斷線

想死

琴日炒緊對面 一場3:0 跟住斷線 爽撚到呢
有場0:1又斷又計我輸 換左好撚多lan 線架啦

我都係咁
唔明upgrade嚟做乜
我成日懷疑就算我宜家拎隊普金去打都會係14win

今個week搞唔掂
11w淨3

我成日想試
應該一鳩樣 晒鳩氣

Dozenwood巴打好人有好報
祝你下星期連開屁包賓

一瞓醒見到張Lucas貴到

冚家鏟EA打成年fifa未試過連輸8場
已經冇rq場場都打到尾都俾啲閪gameplay我
平時pack luck已經閪
宜家想你俾個正常gameplay 我打下都好似要乞咁
祝EA員工爛春袋仆街死

leedring_1984
入一球龜後場的波，出街記得睇路

記得係呢度巴打黎

由佢啦 上星期 好似連輸12場

Twitter見到recommended post
Castro條EA打手又moment古又tots包
咁樣係呃唔到我課金㗎

咁多FIFA Streamer唯獨唔鐘意呢條撚樣
垃圾EA狗

Same
仲有matthdgamer bateson nephenez w2s都好垃圾
不過最憎都係castro條賤種EA狗
希望條垃圾肥撚快啲摺埋仆街死
話說ksi又打返fifa又幾好笑

又一個禮拜14w求鳩其抽晒500k coins算

睇黎呢到有棄驚潮

最撚火係對手明明係scripted goal都以為自己好撚好波咁去慶祝
明明我都放低手掣都仲走去攻前世未入過波咁
屌佢老母已經遇到閪gameplay再加埋閪玩家真係火上加火

唔係佢我連輸10場
啱啱又輸多場

想問下FUT 建立者即係咩
未見過

都差唔多啦

聽巴打講係第一屆玩fut

即係fut一開既時候佢就開club

到game 尾出好多新衫都撞色
UT 收入年年創新高
EA 都係整到咁垃圾

整到咁垃圾都年年收入創新高
仲邊會同你整好佢

希望呢到啲巴打下年玩還玩都唔好助紂為虐買point喇

啲streamer又係課到癡線
下下promo為咗出片鑊鑊幾萬points咁課

呢啲EA應該有暗中sponsor佢地啦

5場贏唔贏到1場上14呢

今星期gp真係top閪
屌佢老母都唔知玩緊乜鳩

係咪今晚出法甲upgrade堆rg同pack儲左三個禮拜了

Davies都幾勁 左閘跑得最快果隻 上黎助攻 好似打多隻翼咁 如果stay back就浪費左佢

Sorry巴打 我正ac 都比ea做到輸好多場

堆荷甲跌到

m朗勁好多

預左啦 個個留pack抽法甲 中超都肯定大跌

nepenthez入面最好個個黎架啦

我已經決定星期四抽雙龍砌lucas之前唔開驚

聽晚

法甲ge upgrade星期二
普通tg upgrade法甲星期五

公開的秘密 pack rate always link to acc

唔好話m朗 之前用theo都勁過佢好多

砌左件美職波衫，幾靚

差到90分鐘都真係幾勁

啲人就嚟棄驚你先返嚟打

又要等

唔好咁講係我打得屎
祝你下星期想中咩就中咩

隻laporte差啲喎

無計 鏝迷
諗住轉Up仔 但又要link其他龍 都係用番Laporte

fuchs比人nerf到我祭埋佢

後備先勁

d後備仲勁過正選

99messi sub

唔岩手感啊 無說明書

要避了

我見到3隻你同市死敵

奴埋個dr 300場佢 260/300

唔打啦

張birthday pogba勁唔勁
依家好似幾平

有冇人用迪比 就黎比隻sancho玩死
單刀炒左4球

辛祖已成condom

我都唔想 但係佢累輸左我兩場

禁區外 左腳有空位就射 左菇+加速都過到人

今個禮拜好奇怪
一連贏幾場
之後就整場面對面普通冇壓力x都傳唔到

打draft玩過
半空位都起到腳bang入
嗰啲位俾著其他人一定係俾人篤走粒波+踢空氣animation

真係痴撚線

依張近排絕左跡 除左曼迷 都未見過其他人用

RW sancho

場場Gameplay唔撚同
一時好鉛一時溜冰

美斯係細粒入面 算襟撞

佢有自己模組
成撚日可以食住cb身位過人/射波
包皮花賓最憎就係對小花

你見佢個價

Tots Atal 同lala 喺咪應該而家放

又17w 我想上一次20w啫 俾條生路黎行啦ea

迪比不了 爆唔起 個身好重

用夏神啦 包冇死

都未確認
同埋無10chem

夏神or mahrez

夏神

信你樹巴夏神sancho who cam?

睇黎要課番隻勁cb

用廢卡成日自動送12碼
唔係控緊隻cb自己撞落人到送pk cls

迪比爆唔起？唔係掛 呢隻我好想試

模組Stocky 身好重起動慢 tots 未用過

就係stocky先想試
Adama都stocky 都勁靈活

我一邊季福一邊迪比 速度出skill高下立見

未用過sancho 夏神cam最好 sancho好似邊最好

咁我可能試迪馬算

想問B.cwa打邊食咩chem好

hunter

thankssss

Thanks 巴打，試試呢個打先

三年零課
但cb唔控都自動送pk
一場都算 仲要係三場
搞唔掂

而家紅卡會抽到勁野, 我明果種好想課金的感覺, 有1隻勁, 自然想有第2隻

癲了

打成點

紅卡係抽唔到勁野㗎

意假tots咁平都要課？
再唔係祭紅卡做militao同ramos都夠end game

隻老山龍點解咁平 諗緊買佢定tots迪馬

夏神用緊一邊

我都好想試

PS4中國偷推送「禁翻牆更新」 玩家崩潰湧淘寶：親救救我的磚

今個星期真係少左支那仔

Sancho真係好撚勁

用緊咩CB

但係睇stat好似唔錯
我自己用rg pogba都覺得幾勁
唔知點解無人用

8chem bday 夠唔夠踢

比多日機會佢

夠啦 我前場全8chem咁制

呢隻根本要sm 勁先發揮到
如果本身唔多用sm 其實唔係咁岩用

踢中間用佢好勁 踢邊好似唔夠福勁

連赢完 又連輸番

隻大巴拿踢咗20場 暫時場均一球
但好明顯一對啲高lv對手就隱撚左形
但對同lv仲好夠用
咁換唔換佢好

普金普巴太鈍太慢

Bd 果張對比依家tots堆cm 都係慢鈍

學seth話齋 高大中場唔係meta

打RAM B.cwa or story Pedro better?

Silva

Why geee?